[便宜莫貪] 網購口罩集運討論45

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外寄email查詢，佢要另外同你度size計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人 = 師奶(平均年齡42.4)
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

屌你老母李兆倫

17-29 Feb Amazon 岩岩19:45終於轉左轉運單

17-29/2
27-6/3，
2張都轉左終於

12-18老人21中午出庫嗰啲係咪唔諗住拆

我都有兩單
入左黑洞咁

想問盈業係唔係仲係星期一至日都開？

如果運pantry去集運係點計？

有冇人知bns船運如果送上門, 填完form之後下個step會係咩?

27-6老人

等運到

我都想知
會唔會有電話通知？屋企個個返工

FB 見到有人2月已過 14日 都未送到.

17-29 9號amazon終於肯準備出貨
但都改變唔到喱間公司仆街既事實
仆你個街 船運收我空運價 仲要去咁撚遠拎 屌你老母

Bns個討論區變咗換罩區
咁多人買完細罩出post換大罩

啱啱8:30pm 收到日森17~29 密碼
淨返幾單老人與貓 27~6 12~18

我仲未轉

LM

我都未

Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020 貓仔, 應該有幾櫃, 我果件都未轉單.

9號amazon未派，今日屌左幾次CS，會唔會比佢針對

27-6 出咗一單
有密碼了

老人？

老人定貓？

係

老人

搞到我開始不斷襟入去睇

我有箱細雪櫃

終於準備發貨了，原諒BNS了

更新
14/2出庫老人 (27/2-6/3)
4/3有地址
今日7號 3點幾有轉運單 岩岩8點幾有取貨密碼

14/02/2020 6:51 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

仲未有

DLLM BNS你都得架啦

貓係咪冇撚理過？
26-5完全冇消息

我去親佢地fb都唔見呢d留言
係邊個post?

貓收到轉運單

Fb group, bns開既交流區

我都係27-6,影都無

6/3 仲未有啊

想問係amazon us中過伏既巴絲點樣屌到佢退錢又唔洗寄番件野番去
fd買左3000隻寄得50隻黎仲要唔同款
Amazon cs要佢寄番件野過去

上個post 講美森疑似寄少罩
今日去左bns 拎
唔只寄得一盒仲要個盒唔係我要既brand

Same!!!!!!!!

個包裝唔可以repack 返
係UPS 膠袋黎
所以唔係俾人拎左

好痴線

我fd同amazon嘈
佢地要佢寄番件野去美國
但我見好多人都話屌到退錢唔洗退貨
想請教下
已經好慘要硬食炒價口罩...

想知d運係會突然之間到..定係有電話通知先到

問左bns一星期都冇覆過

我都問左 又係冇覆

我reply 返個cs send 俾我個email
對方未覆

Coronavirus: Hong Kong shipping firms under fire as face mask frenzy causes weeks-long delivery backlog

好多間都有提唔覺有講BNS

唔怪得 貓仔, 老人都冇料到. . 今日派A仔. .

可能佢地都未諗到點處理

泰國苦主聲討中, 睇下流氓BNS幾時又ban人del post

9號 amazon苦主

冇派過a仔！

我fd繼續係live chat屌緊

我未有電腦係手，唯有email
希望佢地快啲答我啦

眼鏡布繼續無影
其實仲有無入倉架我屌你老母

9號收貨嘅黑貓終於入庫

係咪BNS 唔接受訪問

我都係同樣情況...
第一次order 訂6盒, 俾咗另一款得1盒, 成功叫CS退5盒錢..(自己蠢....應該試full refund 先)

另一個order 訂12盒, 都係得1盒, 未知咩款,
啱啱全數退錢兼唔使俾番盒口罩
全程好順利喎...唔知關唔關seller 係美森自己

我fd seller都係amazon...
但而家一直唔肯退又話有香港電話可以同佢溝通
又一直遊花園

呢間野真係不了
個CS係到維穩都唔撚答客問題
根本所有野都係大話黎
17-29

平時會有sms 通知幾時送貨

咁奇怪.....
我兩次都好peaceful喎....
平行時空

換一個CS

我都係。

搵過第二個cs啦，我都係搵到第三個cs先肯退錢

但係仲未有提貨密碼

係啊。但係有磅數，起碼無沉船

我啱啱都轉咗了

係咪keep住換就得

換左兩個都係咁
都話叫佢等電話

你地係邊到搵到Live chat
我用電話得個AI...

轉左加一
希望聽日有得攞

sor 唔小心推左自膠

我諗係 本身我第三個都唔係咁順攤肯退，係講講吓佢自己話問佢個上司先話退得

amazon點解會出咁大規模嘅問題

我而家叫我fd話直接搵supervisor

我唔知美森
但日森係help果到
有得揀contact us
跟住你揀完咩問題佢就會問你想用邊種方法

今次唔係sf送 唔知會唔會有

佢覆我email 叫return
明明係你送錯貨

其實好懷疑係唔係amazon 倉貨
可能誤會左, 想像唔到amazon會出依個問題

係喎 佢又係叫我fd寄番比佢
仲話一定要電話講
訂medicom比左唔知咩牌子
訂lv3變lv2
懷疑佢地專伏寄倉果d客 好撚仆街

泰國倉有人話 又係靜雞雞走船運
全世界既倉都用船運, 但係收人空運價?

香港return 好似要俾運費？

我都唔知
但佢寄錯貨點都唔應該係我地承擔啦

done, full refund

你仲係到

梗係啦
之前屌極都無人信

之前某慣用手法係:
1. 有閪人會貪你D 爛(貨)咩
2. 等了2星期問CS: 請耐心等侯XX日... 等了4星期: 請耐心等侯XX日
3. 等了2星期: 我地查緊...4星期: 我地查緊...
4. UPS個磅數假架 唔準架 9填架 信我啦
5. 賣家會唔會一個tracking no.寄幾箱貨?會唔會佢分左幾個tn無同你講?
問下賣家先啦? 問下UPS先啦? 最後...問下...你老母?
5. 一時又話自己原箱轉運, 一時又話美國倉係會CUT箱架, 你唔知咩?
6. 人地XXX都係咁L慢 全部都係咁 無計架啦

ups 個d 磅數應該唔會假

總括都係1個字
拖

利申
2年前BF苦主(閪客)
已無再用呢間

早午晚睇派彩 , 貓仔, 老人. . 都冇料到.
聽日再睇睇.

你點做到

你換過第二個cs 未？
佢係咁叫我return 返去
我話我唔係住us
佢都係叫我return
我再話個問題係你地寄錯野俾我
未打完
佢就話突別做唔洗return 返

每日臨訓前都係e句
BnS 屌你老母，願你老細全家中肺炎

星期日 buy and shit 派唔派彩？ 唔派唔駛mon

我仲有眼鏡布係佢手上
點走
基本上黎黎去去都係同一招架啦
只係用唔同方法換個名目拖住你

換左兩個都話等電話...

再換
個陣開波你點同佢講啊？

你件係海外倉都未入定點
好似好耐?

船運自提點聽日是咪會好多人

我的朋友真的不是我
所以我都唔知
但佢有冇提出過要同你電話講
我睇咁多個case都無見過要講電話

即係訂12盒 收得1盒 可以full refund?
6盒但收另一款 係咪同一個seller?

呢期好多人都上咗岸,......
聽日唔知派唔派彩, 假期清走一堆貨.

無呀，無話電話講
我知係你朋友呀

我岩先問左佢佢話已經鬧爆左cs
但都仲係話等電話
我都唔明等乜9電話
明明佢寄少貨仲要款都錯埋無一樣野個客係要負責
點解仲可以要我等電話

你朋友個cs 咁固執既
再換下一個試下，一黎就我唔要電話解決
同埋本身佢有無return offer 俾你
return 5 盒既錢之類？
我無諗過sold by 美森都會係咁

咁都好d
依家完全唔知幾時會送 睇怕真係清明都收唔到

我覺得個cs係恰佢
因為企得唔夠硬
cs叫佢等電話佢真係等
又唔再chur住個cs
佢淨係要佢return番盒野比佢
好似係要return左先有refund
我好想親自幫佢鬧
但佢唔急我都無辦法

美國用邊個好
無得直送

未入啦
半個月左右

EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

CLS, 2日都冇派過一單...

四號轉運到今日都未到自取點
有貨仲係機場
而shitbao仲係無聲氣

27-6第二日

兩次order都收得 1盒, seller 都係美馬
12盒個單 其實我仲未收到手 但睇速遞磅數同收貨相
一定係得1盒 所以早d 揾咗CS 搞

一早起身繼續屌
屌你老母buyandship
幾時先做嘢呀

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
14/02/2020 5:46 AM
EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
21/02/2020 12:56 PM
EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

平時amazon us 直送香港
大箱既會搵morning送
果時前一日有sms比你講幾點送
送果日司機黎前會打電話比你

因為我係amazon直送
有可能服務要求比較高
從未試過收本土寄件 有可能唔同

去左轉運單又唔比密碼，想今日拎埋呀

最後兩張單同你一樣

仆街BNS, 再唔放返佢, 告9你虐畜

佢地冇咁早開工 lunch time 再黎過

Good idea bro

dllm bns，琴日三點 amazon 單轉左做轉運單到依家都無pw，dl全家lm，星期日想羅都無得羅
BNS 正一仆街杏家剷公司，貼錢都唔柒用

話完佢就收到密碼，真係唔屌唔得

+1
好似做緊 A 仔單而， 貓仔，老人都未攪。
5/3 都遲咗幾日冇料到。。

想問去葵芳攞要唔要等好耐？

我又屌快d出密碼呀

巴打幾點轉準備發貨?

終於有code,終於脫離苦海

每日一屌BNS

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
21/02/2020 2:57 PM
EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

幾時有呀屌你老母BNS

好似琴晚7點幾，睇唔返，老人貨黎

我都係

屌岩岩收到

same here
依然係一單都未有

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
14/02/2020 4:51 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
老人27-6
係咪屌屌佢就有

你好！

你的貨件已準備好領取/安排派送
27-6老人 Goalll

咩係 bf

屌你捨得派密碼未

屌你老味buyandship

一單轉咗轉運單又無密碼點撚樣拎呀
葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
14/02/2020 5:46 AM
EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020

呢單郁都無郁，又話老人行先屌你啦
葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
21/02/2020 12:56 PM
EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

我成個星期都冇消息
1月尾買到依家 得一盒17-29拎左

其實佢係亂拆，你係猫既苦主，你問佢，佢就話而家拆老人，叫你等下先。你係老人苦主，就話拆緊亞馬遜。到亞馬遜苦主，就會話拆猫
不過佢唔知好多人並非單一苦主，結果大話又自爆
屌你老母 BnS

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
14/02/2020 4:54 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

轉左地址成星期都未有

最撚憎人講大話
Buyandship其實同抄狗一樣無良心
淨係諗住賺到盡

Shipbao 正正常常

唉 2月9 amazon 轉左準備發貨 但磅數明題不足
3盒pip + 3盒1609 + 2盒1141 加埋點會得5磅
但求係佢磅錯 唔係少左口罩啦

27-6未拎到係咪正常

老人派咗

派都係派得好少
27-6老人

大家轉左做轉運單通常幾耐有pw
利申尋晚轉唔知幾時有pw

船運快嘅十分鐘 慢嘅一兩日
飛機貨試過十日睇佢心情有無抽中你件貨

應該都無分邊期船
睇黎倉入面見面前有乜貨就做乜

咁我應該好好彩 幾單老人派剩一單

thx bro我都係船貨 好想快啲有得攞

26-5/3 貓仔只轉地址 乜都冇攪過,
前日就派 呢個日期, 但唔係我果櫃貨.

我都係呢期
未有密碼

預計到達本地倉庫時間
09/03/2020

我想問下
你地買既1539
係計幾多磅

27-6 老人
12-8 老人
完全冇晒反應..

琴晚7點幾有2單有轉運單，
17-29/2 Amazon ，27-6/3老人
今朝10點幾收到pw,

me 9:50唔通今日冇了

無

昨天上BNS, 見到佢船運磅貨，無野係個磅上面係0.2 -0.3lb ，跟住見d o靚仔磅貨， 一路吹水，一路放手臂上件貨上面，類似"i" 住咁磅

星期日又黎
繼續未入庫

仆你個街, 等左2日先1單

岩岩收到bns email
仲以為入撚左庫
原來又係分
我屌你老母

都幾多人攞貨

有鬼用咩, 又唔係我攞

咩分

有上過左葵芳攞船貨都知員工都係年青人
唔係話唔比機會後生仔, 但明顯係為左人工平
當你起個臨時場, 貨多又亂既時間
依個時期就需要一D有經驗既人黎主持去解決問題
BNS只係錢行先, 就算貨返左黎都亂拆亂派, 自己塞自己
之後只不停公關出post叫人等等, 再唔係玩無限優先處理
由玩公關偽技變成玩客, 成班客由好有耐性到變成關公咁既樣
BNS依件事可以做成case study, 點樣兩個月內玩死自己品牌

4pk 1 盒藍 2.97磅

事實證明做生意誠信真係好重要
要奸要講大話既就唔好俾人發現，爆左大獲千其唔好大話冚大話

但上去倉攞貨個程序算smooth
上去攞單俾錢等叫冧把 幾分鐘就攞得

最錢係大話冚大話

所謂行船幫大家早啲避禁運又係大話
啲嘢亂到咁，佢地又慢，真係禁起上嚟佢實未上得切船

27feb -6 mar 未入庫揮手區

me 2 不過唔止27~06，我建連26~05，12~18都幾日無入庫

下午再一次尋找失貓

+1
希望今日假期 清咗一堆貨, 有新貨上架.

個公關好掂. 比佢昆咗好多次,
2月前攪掂堆1,2月頭推貨, 點知 6號保管到依家都未攞得貨,
清咗一推船運貨, 從始之後用空運, 點知老人得 1/10 用海運.
多得佢老細唔少, 比人鬧到仆街.

貓我有一件前日攞得，另一件到依家都未入到本地庫

BNS 美個到底幾時肯出庫？

我仲有d朋友讚佢好
因為佢中左空運

係wo 巴打
要小心過左return deadline

有無人知日森送貨會唔會分箱送
件船運貨得5磅(PIPx3+1609x3+1141x2)
明顯過輕 點睇都要9-10磅先岩數

14/02/2020 6:21 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
21/02/2020 1:05 PM
EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
肯派未

1個tracking no. 一箱過

終於開始拆27-6貨

4點40 又派咗轉

前2日派緊啦 已拎

貓？

老人 14/02/2020 4:51 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
到我未

Bns老人我屌哂你地老母

李老闆幫幫忙喇

14/02/2020 5:13 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020 無份

貓 14/02 Feb 26-Mar 5
終於有轉運單

老人 14/02/2020 5:28 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

仲有7單

我果件都未轉, 可能係第二隻櫃. .

日本依家cut客機
bns會唔會仲冇貨番香港?
3月頭單黎

有貨機

近排無追POST
BNS 船運如果揀送貨
係咪都要加 住宅及偏遠地區每單加收 HK$25?THX

依家好似船運送貨係每磅$25 (包所有運費)

之前追post留意到巴打你都係26-5差唔多時間
以為我地都係同一批
希望你都盡快轉應該差唔多有料到

仲要係工作天, 唔知星期六日計唔計工作天呢

想請問BNS係咪要本人親自拎貨?
如果到時比個密碼朋友幫手上去拎得唔得

得
要電話number
轉運單同tracking number

唔該哂

雪菜巴仲喺度 拎晒貨未

未 今日懶得去

最後一單27~6船運終於拎得
拎埋真係可以係bookmark del
永不錄用

Katolec我正式屌你老母
已經lifo緊個陣 明明bns出船運可以重整番到fifo既狀態
自己又出錯搞到船運都有人會lifo
月頭等到月中 月中又等到月尾

無呀 屌佢老母

平冇用, 等咁耐, ...
就算唔洗錢, 要等 個半月, 又唔知幾時攞貨, 都冇撚用

呢個鐘數BNS船貨竟然仲得閒上架派密碼

收咁貴唔駛做呀

仲未有

無密碼

我件2月7amazon係bns都終於有得拎

好彩等埋其他單一齊拎 個位都要行10分鐘
上到去都幾多人拎貨

同埋分開磅真係有d唔抵
一個計左2磅 一個計左3磅
實際夾埋得3磅幾

咁你屌錯老人，有手腳遷出過email比老人CS，
老人回覆係BnS日本倉唔肯收貨，
結果搞成今日局面

咁我又理解bns爆倉先收唔到貨
佢地應該係多到連人都行唔到先要停收貨
調番轉速遞肯保管件貨而唔退番比賣家 我覺得都盡左力
但係老人自船運開始 又一路搞錯野
又送錯櫃又送錯去gbs
想fifo都唔得

不過仲有 bns例牌都要屌既 避免比人話我係bns打手
Bns其實應該起碼停兩三日 試下停左後會唔會有效先

BNS 船運嗰7個工作天點計？
啱啱嗰個星期二下晝叫我拎，我最遲幾時拎

屌 有冇人17-29 仲未拎得

EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020

EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

一件都冇呀

其實佢話爆倉，可信嗎?
君不見只要係亞馬遜送個D貨，
有如滔滔江水連綿不絕坐飛機到香港。
瘡係爆，佢老細個屎眼比人屌得多，
粒痔瘡爆咗

美Amazon 本身入左庫後無晒消息既 filter 突然有提取碼可以拎得
但都係要迫我去葵芳拎

拎埋真係正式畢業

9號出庫 未有
26 26號嘅都拎咗三四單

屌你老母BNS 呃秤 仲要船運收我空運價錢

做一單 蝕一單

係我地蝕啊你老母BNS

咁係咪7日後就要收存倉費, 收到第14日? 佢比我個email係咁寫(免7日存倉), 但見有人話船運免14日?

係呀 好在我D骨無比佢default去葵芳自取 唔係真係蝕撚死 一支筆又收22蚊 1支潤唇膏又收22蚊 簡直係低鳩能

聽日去拎埋就畢業了

我過左7日拎都無野

有單貓 14號簽收, 頭先BNS終於入庫
另外美馬14號入庫, 琴晚突然去咗轉運單

海外入庫?

其他都未到貨, 7日期時效到期. 白元60. 都要比咗 20蚊回來車費, 走一轉..
帶住不滿心情去攞貨. 唔洗錢都唔撚用 buyandship , 太多人用. . . 大時大節就會諗起呢個畫面, 船, 老人, 貓仔.

推

係呀...仲以為會直接出庫....

星期二當日起計7日
人地日日都工作天
假設你上星期二收, 聽日星期一最遲

唔好彩嘅話 一件貨收$22+車費
逐件逐件攞
真係永不錄用bns
好彩當初無畀佢呃蝕住做走去買分

希望今個月可以贖身, 攞返張賣身契
又唔可以大聲同Buyandship 講野, 驚得罪佢 只可忍受

早排bns仲喺神枱
蝕住做，幫香港人運口罩，驚日本禁運用船運出多啲貨，有交帶，計實重
驚佢周轉唔嚟 課金買分幫下佢

上個禮拜拎1313 x 4加 60個白元x 3都係7磅
今次拎1313 x 2都要4磅...

關老人撚事
明明係bns自己有問題
人地借個倉俾你暫存都要俾你屌
真係痴撚線

9號貨定咩

14號入庫

我都課左
死垃圾

真係好
我塊布仲係無反應
可能唔撚見左了

14號有件拎得不過想等埋其他

但我已經用左7成
希望唔洗俾突佢間垃圾

我頭先拎1313x2 3磅
btw 終於畢業，898 BNS

你以為唔收錢？

收錢都唔關老人事架
貨係你自己入櫃
幾時上船又係佢自己話事
貪老人唔會澄清乜野死貓都屈人食

3月頭先入buyandship 美國庫 係咪要等到4月先有得拎

換算啦

我得白色款應該冇人會同我換

咩baby pink?你指14.5？我可以同你換d既

粉紅色果隻超快適啊

你有d乜我都有40隻可換

絲打有呢款？

buyandship 真係太多人用. . 好彩 兩單用咗 PEE ,人地都係話爆倉. 同 BNS 比 3盒 PIP 紫只係貴 20蚊.
ALL IN BNS 果班真係仆晒街. 我 6號保管到依家, 3單一件貨都未攞得 .
農曆新年買, 等到 4月清明都嚟緊 , 老細..
可以點? 比人屌幾鑊...你都要受啦掛

啲貓去哂邊呀，27/2-6/3貓仲未有，係未要等到4月呀bns...

星期5拎完, 今日又話有單拎得
星期5 D運費積分又未用得

咁睇唔開呀

諗住已經冇人係美國買口罩

巴打你啲fitler 幾重?

12對 2磅
你 60對重咁多既

1313x2 收3磅, 明顯收多一磅

我係先用間快送D罩返黎用
尾2張單就比BNS, 都預左要慢慢等
但係都唔係慢到超過一個月
終極垃圾級, 真係一開始寄船都可能快過佢

好撚仆街，祝亂擺吉盒果D全家中肺炎

好撚冇品

老人
葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
14/02/2020 4:51 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
越黎越多人有得拎但都係無我份

遲你半個鐘出庫 我都未有

集氣

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
14/02/2020 3:55 AM
EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020

黑貓都未有

都係27-6老人
就快等到冇哂脾氣

算啦我而家寧願再mon下罩好過了
希望今個星期派到彩比我

x5 完加埋紙箱都差唔多

咁多人24號LA貨有得拎
我未有
係咪即係佢清咗前面儲落堆美國貨

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
14/02/2020 7:13 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

黑貓未有

想係日本買非口罩野，而家係咪仲係間間集運都仆晒街？ 利申bns永不錄用

請問有無人知 件貨直接入轉軍單 但email俾我個資料寫海外入庫 係究竟仲喺海外定已嚟香港？

我同你同一日 不過5:30am出庫
暫時未有消息

每日一屌bns幾時先肯比啲老人貨我，超過一個月啦

幾時到我地

有冇人知日樂點解話我張信用卡唔得 話3月12前唔轉卡就取消訂單
跟住間鋪又出咗貨畀我 仲到咗BNS個倉
好撚驚阿 我係咪冇比到錢㗎

你有冇比到錢係應該打上card center問唔係問我地
佢扣左你數唔出貨就話姐
而家都出左貨 個賣家驚過你啦下話

可能信用卡名同billing address / 收貨人個名唔match

我驚啲Wo
我問過個鋪頭佢講明唔收海外卡
我用我個Fd JCB卡唔知係咪收
但日樂又話張卡唔得
我驚個賣家出咗貨叫我嘔啲$畀佢
我唔知點畀

係呀 我預咗佢取消
因為信用卡卡主唔係我..
但我唔知點解佢出貨俾我

買咗本輕小說寄BNS
3號入庫 ETA 16號飛機貨

純粹測試速度
唔係貪平 非自用

咁你唔打去問你唔會知有冇扣到數架喎
你係到驚都無作用架
再加上佢可以點追你錢
飛黎香港搵你定叫黑警通緝你
佢無confirm payment就出左貨佢自己都有問題啦

想快要課金，Tenso 吧

有單貓收到code了
真係好唔想去葵芳 住港島東

真係死乞兒黎 想拎返錢仲要唔退貨 你無撚野話？

我係14/02/2020 3:42 分出庫，黑貓，聽日上架。

等到既，希望你冷靜到。

下?
你就無撚野下話?
佢而家寄錯貨比我仲要我比番運費退番件貨比佢?

咁你咪嘈運費佢出囉 之前amazon 試過寄錯野黎都係運費佢出返
你ed 就想食埋人地件貨 乞兒就認啦 on9

14/02/2020 6:02 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
21/02/2020 2:57 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
21/02/2020 12:53 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
21/02/2020 1:15 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
21/02/2020 1:07 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

完全無聲氣

啲時間同你差唔多，希望聽日有啦

乞你老母衣咩
件貨又殘個盒又爛晒仲要唔知咩牌子
比$3000幾蚊比得50個我我洗撚貪佢果50個咩?
開都無開過盒垃圾啦
之前好多人講過相同情況amazon cs處理方法都係唔洗退貨直接退錢架啦
我咪問下有咩方法囉
關你撚事?
佢肯退番3000幾我比番$100佢當盒垃圾口罩錢又點話

+1
3:59 AM

仲差單3月6就齊
次次都差成個幾星期
已經出左兩次葵芳

1盒50個口罩正常有幾重? 驚BNS呃枰

有無人用過shipbao? 見佢平過dimbuy 一半運貨快唔快?

BNS真係唔敢再用而家連29果批都未拆得晒再靠佢真係預兩三個月先收到貨，仲要船運收空運價

我都想，但唔係經日森買，一定要寄日本本地地址先局住搵集運

都唔係一次嫁屌佢老母
竹虎 0.6，超立體0.5
加埋又收我兩磅

今次船運客明比BNS食人血
果22蚊當比流氓呃左

船運幾件0.5尾數，冇得集運真係做一單賺十單，屌佢老母打斧頭!

貨又冇, 飛機文又冇, 想點啊

每日一屌

理條on9 jm9
佢最好求Amazon唔好寄錯寄少寄爛野畀佢

繼續無影

畢左業照番來每日一屌
屌你老母BNS

依家一單十盒，賣家俾得一盒仲要錯brand
要佢退返錢九盒錢都有問題?

下
你地重唔係大種乞衣？
寄錯/件貨唔係 咪退返比人
運費對方出囉
你地而家係想食埋人地件貨種要求人地退錢喎
屌你老味你地乞衣唔好影衰人啦
大陸人啲基因出晒黎

收皮啦你
由頭到尾我有提出過要full refund?
淨係呢個post都有兩個巴絲唔洗退貨可以退錢啦
更莫講之前post果d
大家都係amazon us買
都係ship with amazon
佢既然可以offer其他買家退錢唔洗退貨
我要求番一樣既處理手法有咩問題?
amazon開得呢個offer證明佢地覺得無問題啦
關你撚事咩乞衣

隻紅豆之前屌BNS個陣已經入黎屌人閪客架啦
唔洗理佢

巴打唔好咁勞氣啦
你朋友仲等緊CS電話？

每日一屌
4單船冇影

我要陣間問番佢先知

啲27/2-6/3貓去哂邊呀dllm bns!!!!!!

我黎緊開箱眼鏡布影比你睇

BNS既香港倉原來又係黑洞黎

其實船貨佢都越清越少
點解都仲可以咁撚慢
比錢請人啦乞兒公司

印象好似有個return deadline 之類既野

係有
我日森有件貨return deadline已過但仲係bns到

smartbasic一月尾買冇改到地址照用bns
預今日送到
點知amazon未話送到
bns已經入咗庫

叫你去咁遠拎
啲人唔撚拎
越黎越慢
咁又係
呢間乞兒公司都唔急

早兩日連派3單彩, 之後又無晒影
我仲有2單老人呀

明顯因為要賺到盡迫人葵芳取貨出事
現在自己塞自己
同埋搵新仔處理臨時場註定仆街
理想緊係流水式派貨取貨 一進一出
但事實好多未取貨要處理要group up
臨時場又無上架依樣野 亂到爆
明顯BNS班人只係做運輸 唔係做物流
一腳牛屎

都無乜邊個bns客件貨唔過一個月

我屌你呀
你刺激我 信唔信我屌你閪客

我次次都fb問
態度都幾好

但雖然係臭串
但起碼問到野
唔會十問九唔應
應左都係垃圾罐頭回覆
bns cs經左2個星期終於應左我
問佢20號既amazon去撚左邊，佢就答我呢啲

如 14/2 之前已簽收但無入庫紀錄的話，即係黑貓未有提供你嘅貨件紀錄比我哋，貨件會直接送往港再作出入庫程序。因為人手及空間有限，同時要按步就班處理以確保貨件嘅安全性，預計 13/3 左右會處理好所有船運貨件。

即日入庫?

即日，係連amazon未顯示delivered已經入咗庫
(呢單原本星期六送到，彈咗改時間轉今日2pm至4pm送，amazon自己送）

屌佢老母bns 我20號amazon送
到今日都未入庫

講到口臭
dllm bns
派彩未呀屌你

bns啲咩工作天係點撚樣計？
係計埋六日定點樣

想問船運拎貨5,6點收工時間多唔多人，洗唔洗排半個鐘？

預一粒鐘, 不過我上次排左兩粒

一模一樣
Amazon仲係out of delivery
BNS已經入咗庫

遲黎先上岸果啲

出庫先係第二個問題

美森 用邊間集好 想買啲野

你件貨係你“本地倉庫”個頁定“轉運單”果頁到?

我諗住而家去，點知佢開一點，一陣又有野做

27-6/2
12-18/2
老人失蹤了

Same same

12-18/3
diu klm BNS

美國貨黎

垃圾BNS

黑貓12-18連地址都未轉

26-5都未到啦

發生咩事

之前話預計13號搞掂哂，睇嚟又係一個大話

大佢
同個cs講你可以俾video proof佢
都唔肯就叫佢搵supervisor嚟

其實bns 係咪冇再開工
我用其他集運已經到左四轉

其實次次問野都好快答到

BNS mask 果$20 係咪最遲3月中先收到? 諗住最後一單空運扣埋$20 就以後唔用

我淨係覺得佢入庫好快
好似寫delivered左20分鐘左右就收到email話收到件野
係真定假就唔知啦
依家等佢送黎香港

啱啱中咗兩單貓26-5

同你一個櫃, 都出咗單貓仔
唔好誤會唔係同你出櫃

等派code隨時都要一兩日
佛系等code

same same
5單4pk +1單 Buyipee 2月中～尾嘅都收齊
BNS 2月頭嘅都未收齊

有冇人已經收到EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

唉屌6/3仲未有 老母就快忍唔住去買藥房啲2百蚊垃圾口罩

我都係26-5 貓，咩消息都未有

岩岩又送左件骨去bns
秒入庫
我屌你老母我個眼鏡布你唔撚幫我入

畢咗業入嚟懷緬過去..
點知仲見到你屌緊塊布

啱啱屌完，我都即刻有單黑貓轉運單

我仲有分係入面
梗係快手買野用埋佢
但我塊布仲未入
有件今朝送到倉既已經入左庫
係咪即係已經唔撚見左

5號收到通知到左葵涌臨時倉，琴日去左拎。

27 feb -6 mar仲未有
屌你老母bns

我岩岩都有件骨入咗庫
而家係咪正常用返空運？

係咩
我喺fb問過佢哋嘢佢哋唔串態度好好喎

應該全部都空運架啦
問題係到底有幾多舊件未入，定已經唔撚見左先
今日送達有入到庫即係依家入庫正常，而我件舊件就無入
有定無都單聲呀我屌

真fans, 竟然有買分

當我支那4px既件都到哂 而BNS連27-5號既件都仲未有
好彩唔等住用

原來係講緊13號前完全第一批船貨
派彩派到4月不是夢

未入倉就可能坐左船倉底

頂笑鳩me
話左我係傻鳩
幫襯完仲要俾人屌閪客

點會呀 20號先delivered
都無哂船運啦下話

飯後再屌BNS

佛誕前收齊已經還得神落

係sagawa/黑貓/老人定其他？

我會咁諗

貓EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

船運收空運都可以接受，但指定去葵芳拎真係pk

呢間高層真係收得皮，出口罩優惠，取貨集中一處，有啲人多單都費事走幾轉，個個都唔拎，物流更慢，好心射幾批貨比其他速遞散啦

有兩件老人 同一日上船 21號, 一件攞得, 另一件又係要等,
應該唔同櫃.

WHERE IS "EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020"

佢又想人幫佢清倉,佢又唔快d俾人寄速遞
之前話順豐,依家佢唔俾順豐, 俾埋morning express自己賺埋

有email 到
頂，你有1分積分

恭喜畢業

連個 post 都無咗，到時走數都未定，你知e間嘢幾賤、幾乞兒架啦

一齊繼續屌

恭喜哂

每日一屌, 屌你老母BNS個冚家剷

仲有件12-18老人未有呀屌, 同埋啲美國貨係LA同Portland 坐夠未呀

幫同事屌埋啲27-6貓仔貨仲未派

日本冇廁紙

老人，1月尾買嘅，2月中先簽收。好彩買得兩單，畢業唔洗再捕住bns。

一樣又一日啦

就係差個3月6，就唔洗mon，都要等

我諗住夾埋另一單一齊拎 依家另一單都就過期焗住要分開去兩次

我都係，住好遠呀，大佬

今日終於上去拎晒所有單唔駛再同佢玩
其實佢葵芳果度都幾大應該唔愁冇位擺
反而覺得佢非常唔夠人手去處理啲貨

今日晏晝拎埋最後一件空運，終於畢業
晏晝點幾上去冇人，唔洗排

1539 計我4磅....

到左香港倉又幾時先有E-MAIL..

same

EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
11/03/2020
冇聲氣

三盒計我9磅

2盒1313先計3磅, 依家1盒計4磅 亂9咁黎

2200g 差唔多5磅喎

屌, 我BNS有件本來Portland貨俾人送咗去洛杉磯黑洞

前後兩件貨喺洛杉磯,幾時先逃出呢個黑洞

BNS Buyandship

1盒4磅呃秤
不過唔知個盒點包裝
3磅就差唔多，當佢4寫5入

終於有UPDATE...屌你

點解我單老人仲未有..........

老人未有+1

14/02/2020 4:51 AM...

14/02/2020 6:21 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
我無既屌

我件3/6老人終於攞得

14/02/2020 5:41 AM

你仲未拎晒

btw..2月尾屎忽痕買左嘢用BNS..預計3月16到..
唔知我快d定你快d..

每日N屌
食屎啦buyandship

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點) 21/02/2020 12:56 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

12-18老人呀快撚D啦

LIFO....

14/02/2020 6:40 AM
27-6 未有

依家我已經唔關心幾重幾錢
派左比我就得

星期六日咁多人去攞嘢
都清咗好多 所以佢今日要補貨上架

賺唔賺都唔關我事
以後都唔會再用佢WFC
用鳩埋啲分 同拎返我盒眼鏡布就同佢講byebye

岩岩4點幾拎完
現場3個收錢，3個執貨出黎
排比錢前面有幾個人等幾分鐘，再等幾分鐘拎，都算快
見到裡面仲有好多貨
同埋樓下一路有貨返amazon紙箱

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
14/02/2020 4:51 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
3月9號啦屌你老母bns

黑貓
14/02/2020 7:13 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
bns我屌你啦9號都仲未有

14/02/2020 5:13 AM 老人無份

bns觀塘自提點咩情況？
件貨揀左觀塘就無進度

有張空運單岩岩轉左轉運單
但係3/6船仲未有

老人仲未有
14/02/2020 5:28 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

推呀!!!!!

空運冇卡機場
直接變咗準備發貨
希望快D有得攞

LIFO?

屌你BNS 船運櫃貨到晒 點知成個禮拜都未拆完
自己都覺得自己ON99信你船運空運差唔多時間

我都係
空運於預定時間有得拎

應該已經分開咗兩條隊

跟本冇上船, 世紀大騙局!

佢之前又話請多左30人拆貨 都搞咁耐

我覺得係分左兩個倉拆貨, 一個空運, 一個船運

真心CLS
船運又慢 又要葵芳攞 又要限7日
你快手派貨都仲忍你 畀佢昆足3個禮拜
宜家連解釋都費時 學埋黑警出埋d維穩po圍爐 仲block9 d 投訴聲音

27-6最終有單有得拎

貓定老人?

點解我講咩都有個人負評我

日森 カトーレック

同朋友同一日bid到1539
我fd 收$66
我收$88
仲要一樣都係貓送

thx

因為畀人撚咗幾個禮拜 學術台呢邊好重怨氣

12-18 好多單. . 唔通要等到 12號?

12號, 你咁樂觀....
少年你太年輕了.....

14/02/2020 6:18 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
14/02/2020 4:57 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
21/02/2020 3:02 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
21/02/2020 12:46 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
屌你老母bns我D老人件去曬邊

BNS 美國倉出庫但寫住in transit係咪語言偽術

老人 2:09 Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
有一單同你差唔多.....
最後一單白元女, 就BYE BYE

忽然諗起bns從來冇比收據
係咪要召喚稅局

畢業 6/3 岩岩五分鐘前轉左轉運單

嗰陣佢講到船運只係會遲過空運幾日
大家先唔嘈佢，而家耐撚到咁
真係焗你班人硬食

仲吹到自己蝕住錢做真係好撚嘔心
淨係班客走上嚟自提都幫你慳咗一大筆啦屌
Bns肯撚定賺撚到豬頭咁

八達通收據都係自己收返

唔係
in transit係入洛杉機等機位黑洞前嘅預兆

咁樂觀 18號先開始拆

有兩件貨BNS仲未入庫 唔知係未整唔見左

洛杉磯黑洞

點解呢間嘢可以製造到咁多黑洞出黎

想問下船運既貨轉順豐 可唔可以簡智能櫃攞？
填個陣又話唔得 但係本身又話得只不過慢

有單轉運，但轉運單又見唔到

屌27-6老人拎得未
等到好躁

4PK 隊長都係2磅幾, 四捨五入 3磅
appeal D咩?

咩眼鏡布咁高貴專登要集運

應該係ROUND UP

我所有cm都俾人負評

應該真係差唔多, 200隻罩喎

我8.8等佢入埋啲死人分先拎
拎埋唔撚使再用

船貨冇 飛機有

見到忍唔到腐皮左你 SORRY

性交轉運

上一轉等左幾耐

個幾月，今日BNS終於畢業。不過早幾日報左海關同消委會

終於攞到美國貨

之前唔係話有template

咩temple？投訴信？

我上次好彩, Anchorage 黑洞等咗個零星期, 但有啲巴打等咗成個月

我有件貨喺洛杉磯等咗就快兩個禮拜 另一件貨啱啱入黑洞

屋企有冇磅？
我盒 1539 加 XL23 紙箱返屋企磅到 2.91 磅

shipbao 4捨5入都冇

咁姐係點阿😭姐係可以順豐寄到屋企但唔可以順豐站自取？👀

dllm BNS喺自取點一拆個速遞袋結果見到盒cute girl俾人搣開咗，唔好同我講壓爛咗，呢啲好明顯係有心搣開，第一次用BNS亦都係最後一次

撕暴

你算好啦
收我4磅$88
有一次早d一月買就3磅

我三盒9磅

姐係2月14佢出過post講係用順豐運 而家偷偷地刪咗post
亦冇再提過順豐 姐係好有可能而家寄去你屋企佢地已經唔再係用順豐寄
咁唔用順豐寄又點有點去順豐拎
所以你預冇得順豐拎 如果你等得都可以問CS

食屎啦我庫都未入

BNS 船運揀送上門

有無人已經收到貨？

都好撚明顯係騙局啦
真係唔會再用

呢間野都唔係第一次整爛口罩盒
今次明顯係故意

終於畢業了

唔俾直運既第三方賣

咁撚多件就咪搞啦
你話一盒60白元收3lb就真係有問題啦

入面啲貨點

4磅咁多

我今日出庫 幾時黑洞派彩

我2月24號出庫, 喺洛杉磯休養緊

不過以BNS LIFO 嘅作風好可能遲來先上岸

我3盒7磅

我6盒日本bmc中size每盒80個佢計我6lbs(5.5lbs),不過呢間野真係撞手神，2月中同一時間係兩間野買，有一間到左仲收晒貨，因為大箱入唔到locker 比多少少送到上門，另一個就寫下個星期先到HK,不過唔用佢都唔知邊間好，有冇師兄指點下

光速入庫 一星期出庫算唔算快
其實美國仲有咁多人買咩？

3 x 1433 +
2 x 1636 =
8 磅

正唔正常？

我1盒收4磅，ON9

李老闆呢?

重有一單 , 希望快D完結. ......

三盒9磅

新版本:

經船運送港之日本貨件會自動安排於葵芳臨時自提點取件，如不方便前往取件可安排於轉運單建立後的 14 個工作天後以到付方式經速遞派送上門，特選價為每磅 HK$25，已包含由日本轉運到港及派送上門之費用，工商/住宅地址同價。如使用順豐站或智能櫃作為送貨地址，需時較長。

明顯告9佢消委會, 海關既成果出左黎
依D流氓公司告到佢上新聞就岩

海關、消委、小額錢債，都有佢哋自己既form，
自己sent信，到頭來都係要填多一次

唔正常，建議覆磅

消委網上有form填

三盒1539收7磅
我要快快攞完同bns講拜拜

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
14/02/2020 4:51 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
仲未到我...

呢兩日應該到你, 26- 5/3 都清晒.
聽日派彩.

我見個個都有

好彩一個都無少到，但係見到個盒好明顯係有心搣爛就好嬲

嗰下都諗咗陣點做好，但其實無得追究，佢大晒㗎，所以拎晒啲人質之後永不錄用

差不多到你，我都係同時段老人

我記得你明明話屌到無氣

係㗎，冇哂期望，今日全日冇開，都係剛剛睇到轉連單出咗，見到都唔係特別興奮

整爛貨都冇得追咁撚臭串？係驚佢屈你自己拆整爛左

14/02/2020 5:44 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
- 準備發貨
14/02/2020 5:55 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
- 未轉轉運單
都係老人 拆啲唔拆啲

明啦😭😭😭咁fake 既😭cs實有排先覆到我🤦🏻‍♀️

星期4問關於船運送貨上門既野 今日都未覆

究竟宜家船運派到邊批

旺角栢裕商業中心 (家樂坊) (Buyandship自提點) 21/02/2020 EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
旺角栢裕商業中心 (家樂坊) (Buyandship自提點) 21/02/2020 EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

我仲有兩單黑貓仲係未轉

9派

個個都話有
我㩒入去都係無

服務責任
由於 Buyandship 國際網購轉運未與銷售公司或任何購物網站達成商品的買賣關係，故 Buyandship 國際網購轉運不承擔一切與商品相關的瑕疵、侵害知識產權等責任。如會員有證據證明貨件遺失、破損是由於 Buyandship 國際網購轉運所負責之倉存及運輸期間所發生，則不受本條限制。除此之外的一切貨件少發、漏發或質量問題，包括因貨件本身瑕疵造成的遺失、破損，Buyandship 國際網購轉運不承擔任何責任。
雖然佢咁寫，就算拆嗰時拍片都可以賴係賣家問題

Same
21號黑貓12-18嘅無郁過

好明顯

星期六定星期日人多?
我諗往到時都無派彩
即場報狗算
早幾日屯門個度都有人報
今次直去葵芳報
日日咁等法，好似精神折磨咁

真係太明顯

TG 早2日有人講過

因為真係無用
我個frd有盒日森都俾佢repack過

除非你有日森寄貨當時嘅相證明到寄出嗰時係無事
如果唔係佢都可以抵賴

入咗6 個BnS TG group，你估咁易揾返出嚟
何況狗到之後，無下文，
好似係話唔見貨而報狗

bns口罩補貼幾時有

貨係無事
但好明顯係repack過
因為唔係原盒黎
剪過，將個大盒縮左水
我印象中amazon係唔會咁樣repack箱
仲要條prime封條分開左

申報有賞？

佢話申報有口罩字樣就回20蚊

屌你老母BNS 2月有貨入左黑洞仲未更新，有排都未畢得業

有冇gbs苦主 德國貨

我申報完等咗兩個星期仲未有
但我係日本

點申報 其實我係拎淨2盒 所以keep住有上總倉
次次問都會有藉口
但而家德國日本都好似禁出口
可能拎唔返
屌但個2盒夾埋600蚊冇理由蝕比佢

打錯
係三個星期
除咗睇到係合成訂單又冇status睇

佢收到貨會有email俾你喎
跟住會叫你申報

我淨返2盒係明明到左倉但未update話收左貨

未有, 係咪要填form?
見佢好似話要填，但1月尾開始個D又唔使
我由1月中開始入貨至2月頭

好似話因為佢個推廣有追溯期
追溯期入面嗰啲人就要填表
其他人就唔使

我個陣係送到之後等咗成個星期先話收到貨
等下啦
我加埋等咗三個星期仲未有貨收
第一次用就中伏

其他收哂 呢隻1個月

有無巴打知邊間美國集運會 SHIP 尿袋
船運都可以 問過隊長 BUYIPEE 都唔寄

幾時先更新黑貓黑洞貨架?

你睇返自己積分獎賞嗰頁咪得囉

美馬CS真係好屈機
件貨有啲漏
佢肯比我free return and full refund，都幾好

老人14/02/2020 5:33 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

10點出左1單...

Same

老人 14/02/2020 5:02 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
集氣

新用戶積分獎賞

sor 9 幻想有口罩回贈

老人14/02/2020 5:55 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
集氣 唔想行兩次呀

一樣時間
岩岩一單有埋密碼 1磅
快適60個普通

一單準備發貨 5磅
快適60個女
Pestro120普通
Pestro240女

我都唔想走兩轉

+1

無
唔洗諗

香港買應該仲平啦

唔知會唔會遲

點解可以選旺角既？

老人 14/02/2020 4:54 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
集氣

終於轉 "正於美國洛杉磯等待機位回港"

黑洞

老人 2月14出庫 終於有密碼
正式畢業 雖然我得兩張訂單 多謝各位

深夜叫春 連老人都唔鐘意我
葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
14/02/2020 4:51 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

btw 有冇人知船運如果要佢順豐係咪要比多7日存倉費?

有冇人有經驗
正於美國洛杉磯等待機位回港
要等幾多年?

恭喜,恭喜

太好啦. .
我都重有最後...老人 12-18/3 , 希望 18號前可以攞貨. .
應該好多人都未畢業, 今日上咗去攞貨. . 重有勁多貨

好多機停飛取消，仲係當地倉既網購有排等，咩都黎唔到

27-6 pish

個post 慢左好多，睇黎大家都畢左業?

有排都未得

似係屌到厭，屌佢都廢事

有冇人 17-29仲未有聲氣

都冇力屌
問野cs又唔應 一月尾買到依家都未拎到
屌黎都冇用

已申報貨件 1
咁可以點

睇死佢都係搞哂D船貨先慢慢入庫

我試過有盒都係咁

請問咁多位巴絲
船運過左7日仲攞唔唔到？
洗唔洗收charge？

睇fb啲人講兩個星期左右

請問有無人成功由日本轉運到寵物食品&用品返香港？
可唔可以講下係用邊間轉運公司，而家d貨卡左係4pk到

每日一屌
14/02/2020 5:23 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
21/02/2020 1:45 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
老人失蹤

每日一推

屌佢老母
要我咁撚遠拎仲要收我$10一日？
無撚野下嘛

手足, 肯派貨比你好好架喇, 我仲等緊啊

野又無反應
CS又唔應
呢間野真係廢到

如果有手足今日派左貨, 包膠下

BNS一問:
有咗密碼後,係咪一定要去Kwai Fong拎? 可唔可以轉OK便利店???

已經有得攞

我30/1開始等 D貨上星期先到手

BNS員工夠鐘起身派貨喇!!

派密碼未啊bns

係啊.....屌到自己都厭...
剛剛先拎到份 arriving 17feb - 29feb, 件Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020 已經當唔屬於我.....Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020果D, 有緣再會吧

你留底個A/C 我到時幫你拎喇

要準備下消委會

老人 14/2 5:43am 已準備好領取/安排派送

14/2/2020 5:55am 仲未轉轉運單

今朝先通完電話，如果講出消委會個追討方案，
成事既話，佢執硬

其實係咪網上投訴左 海關同消委會有人跟進
佢講過咁多大話 唔少人cap曬圖

係，跟手將D cap圖 email比佢
但我想再保險D，今個星期或者去埋小額錢債

14/02/2020 7:25 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
爭隻貓

稅局is ready

bns dllm
派彩未呀，我唔想再mon住喇

岩岩派左單

邊間、幾時出庫?

終於派左14號老人剩一單12-18
想問船運淨係免費存7日?唔想行多轉

老人 九號空運果批

琴日到港 今日拎得

仲有一單等12-18

我都收到

我美國2月頭果批都仲未有

去盈業就係船貨 去恒勝就係飛機？

船==>盈業
飛機==>睇你自己揀咩

EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

BNS會唔會太過份

唔會, 再過份D都仲有
你18號再入黎屌喇

我屌住27/2-6/3先

咁OK

13號就得，先前Post過所有船貨13號之前可處理好。
不過佢有單27-06，夠資格入嚟屌埋一份

BNS既13號可能係出年....

14/02/2020 5:23 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
派未呀BNS 屌你老味

處理好唔等於攞得貨

老人 5:43am 27-6 岩岩轉咗轉運單

到我未

未, 你要留底陪我!!!

走開啦上星期我連中三元，之後就無晒影

係咪你洗橫手？

我都係連續幾日冇...係尋日先中左準備發貨

我最後兩單啦 放過我啦

祝你好運

今日拎埋最後一盒Presto..就畢業....
你老味....前後去左4次葵芳

前後去左5次 畢業了

之後件骨仲快過啲口罩

以後都唔撚用B&S

where is my 眼鏡布

D骨永遠快過口罩。屋企人串9我，話我成日話自己訂口罩，點解得返D唔等使嘅筆同毛巾

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點) 14/02/2020 5:45 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點) 14/02/2020 4:49 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點) 21/02/2020 2:25 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

等到2036

同屋企人講因為遇上壞人

上水
咩都無
潛水

presto 200 x 3 = 8磅
presto 120 x 3 = 5磅

終於有得拎...
而家得返1盒快適女未有

EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
正於美國洛杉磯等待機位回港

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊!

食完lunch再返黎屌一屌

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
14/02/2020 4:51 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

好驚唔見左 點解咁耐仲未到我

我3張單都同你一樣，應該同一船返

14/02/2020 7:23 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

有無人都係黑貓仲未有消息？

同你差唔多都未有

終於27-6 尾彩仲有兩單

到底呢批老人拆到幾時
14/02/2020 5:28 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

我有兩單老人差一分鐘，件骨就準備發貨
箱雪櫃就仲未有消息
14/02/2020 5:41 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
唔好玩我啦

屌你老母, 咪撚再SEND積分EMAIL玩尻我啊!!!

又話而家bns快番好多
諗住遲d拎完件船貨有積分試下送一盒口罩過去
第2間集運入左庫佢都未入

新貨, 老人唔送BNS倉, 反而又strong keep 係老人倉

一直在玩命....

諗住船運分+口罩回贈加埋就免費一磅嘛
其實只係送到3個鐘都無姐...

我岩岩都收到

一口氣SEND撚左5個黎, 屌

新貨係好撚柒快
基本上秒入庫
係舊貨食屎姐

屌呢頭講完果頭就入左庫

屌 嬲

我仲未有得拎27-6老人貨咁你會唔會開心d

你塊眼鏡布送得唔係時候

佢依家同我講
有機會唔記得入庫
返左香港先會有update
我屌你老母咩

OK

同問

14/02/2020 5:23 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
21/02/2020 1:45 PM EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

派彩未呀!!!! 幹你老娘BNS

每日一屌bns

可能拆緊 岩岩見到有單同期5:11AM出庫轉左轉運單準備發貨

我5:23AM喎

有冇人用隊長好耐都未到香港倉
有張17號入左日本倉到依家都冇反應

可能就快

有冇人老人2月14出庫凌晏4點幾仲未有

0734 都出左

1470 * 3 = 4 磅

5點幾7點幾都有4點幾去撚左邊呀bns

我唔撚要派CODE住啊, 我要準備發貨啊!

屌個個都有得我無

27-6 有pw了

派未呀

2月頭美國貨終於有密碼啦

睇黎依家派貨時間, 好快有!

唔會

你問下cs
同你差唔多時間入庫 準備拎

Hi bns mon po員工
出庫時間 14/02/2020 4:51AM
貨件編號 xxxxxx441714
幾時有呀呀呀呀

27-6 12-18 仲未到我

屌..但仲未派口罩嗰$20

屌, 真係轉緊...即係拆貓貓喇

27-6老人都未拆完拆咩貓

可能係12-18到呢

反正都係9派架喇

又亂鳩咁派

黑貓冇，同日出庫嘅老人出左轉運單

12-18 老人有未呀

最緊要留keyword: 屌你啦buyandship

27-6今日收哂email有得拎

畢業了 再見各位

岩先係你後面, 手足好型棍

我件老人都出左地址成個星期
結果到今日都無
前過我後過我既都拎晒

可能溝左係12-18老人呢

27-6 最後一單終於派咗
攞埋就畢業

有無人收到buynshit 個20蚊回贈

好耐無上黎
仲有5單12-18

我6單

你睇下幾多人話拎埋最後一單畢業
琴晚望住件貨又有變無自然諗耐左無買到已經好sad

人地少貨, 你多貨嘛

多謝你安慰我
最大果批貨係呢單到
雖然都只係1313*3

真定假呀

相關積分會於 3 月 2 日 至 3 月 14 日期間自動存入會員帳戶中；

仲有四日

有單2 磅真係唔想去
利申 前後去過5次 每次都拎一件

13號會處理所有船運貨
仲有3日

留名走數

1磅都拎過

仲有隻12-18老人櫃未轉運
拎埋就唔撚柒洗再去葵芳

會處理姐, 冇話處理好派貨喎

日森仲有貨賣咩:o

12-18 老人+1

快撚啲拆啦buyandship

有朋友岩岩轉準備發貨
應該就快有
老人 14/02/2020 5:28 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

+2 拎埋呢單就畢業

今日先出完粉presto
但買夠啦等集運真係好累

細罩無咩用啦
有無出普通size先

其實我而家人頭有200幾300隻到
但黎緊夏天要一日兩隻
袁國勇又話要預年尾先完
買極都覺得唔夠...

我exactly 一樣時間 冇啊

尋晚好似有medicom

一攞完就話出6號啲貨，bns

袁國勇講完話可能要等7成人有抗體疫情先緩和，跟住我就覺得好似無可避免都會瀨一瀨嘢

老人 14/02/2020 5:02 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
1313*3 岩岩轉準備發貨，計 4 磅

邊隻
prolane?
我仲以為日森已經死水添

同你一樣貨
14/02/2020 4:51 AM
已經心死

差不多Medicom每款都有出
有手腳夠快夠膽，入咗10盒5款
(申利:目擊者)

係hmv買咗一本嘢
但計我4.8磅
之前買同一本嘢再夾埋兩本漫畫都係3.7磅
玩嘢？

我自從初三買完就冇再mon
以為收晒皮
同埋夠數就算，估唔到運到今日

嘩屌
真係估佢唔到
好想要

6/3老人終於準備發貨

飛機貨?

但有無貨出架先

有...

船

嘩咁真係平喎
好想買

點解medicom都唔搏下
我知我都搏

無份

好sad
我睇佢地啲圖全部都好野黎

係咪日版medicom?

yes
咩prolane
defender
盡出喎屌

第三方我真係唔敢買

仆佢個街啱啱去完葵芳攞12-18/3老人，一返到屋企就收到27/2-6/3老人密碼
去到問佢有冇計攞埋27/2-6/3俾我，又話唔撚得
全撚部1月尾買，住港島東去咗第二次喇仆街！！！

同埋bns可唔可以快d出貨比我

4pk要快既可以好快慢既可以20日先到

留底個CODE 我幫你拎

2500我都入左pack黎試伏
結果無事

但人地真係有貨出

2500係fitty官方賣點會有事

算啦當買個教訓話比自己聽下次要果斷d

幾時先派貓27/2-6/3呀....係未要等到4月呀...dllm bns

睇黎少左好多苦主
推Post 都慢左好多

苦主長存

龜公 你條眼鏡布收到未

我估4pk而家已經去番正常速度

好想要

未啦
佢話可能唔記得入庫
到香港會通知返喎
我屌你老母空運都咁
我覺得係無撚左

日版medicom係邊隻? (defender 定 Prolane LV2)?
Prolane 、Prolane Relax ，MIC
Vitsal， MIT

買嗰陣唔知㗎嘛

我有件骨後過佢入
即管睇下後入既骨返到香港個陣佢係邊

早排好似買唔到廁紙 ....
借黎江湖救急啦, 西客 ....

黑貓
14/02/2020 7:13 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
BNS肯出貨未呀

我已經超越左佢地

屌 有無樂郵苦主
問極都唔撚覆 個線上客服係死既 排到隊入去根本無人覆

都係嗰句
睇彩數

每日一屌BNS正冚家剷

最後件船貨幾時出埋佢 （雖然12-18， 但我已經收咗件呢批）

同埋你究竟想點處理洛杉磯黑洞

嘩等足差唔多成個月先準備發貨

係個幾月
2月3老人已經送貨

cls，本地都廿幾日，又唔係雪櫃

14/2係日本出庫日子

咁好正常啊

cls已經比bns訓練到覺得3號送 14號出庫 10號先準備發貨係正常

半畢業了，今日拎左400個罩，仲有果200個就可以遲d唔洗急

恭喜你27-6果批？

係 終於

都話今日派 .6/3 堆貨.

今日終於拎左轉，屌你老母又隔涉又多人

因為人手及空間有限，同時要按步就班處理以確保貨件嘅安全性，預計 13/3 左右會處理好所有船運貨件。

仲有三日
bns如果真係拆得晒12-18我會考慮幫襯多一兩次

我都想日森買野 唔急用 bns日本倉仲收唔收

處理係咩意思先？
出晒提貨密碼？出晒地址？
根本任佢up
而且根據BNS往績我唔覺得13號會「處理」得晒
加上BNS喺今次依單嘢嘅表現已經令人唔想再用佢
利申：用咗BNS四年

收
但係過兩日cx停埋客機，可能又入黑洞

同一個post入面話到晒香港，我會合理期望佢個處理起碼要係落晒轉運單囉
咁我星期六日都有機去拎撚晒佢

多數唔撚得

終於畢業啦~~~
今日入葵芳去拯救埋可憐既貓仔返屋企
隻貓比佢玩足個幾月
我怕左佢亂寄貨, 自己去攞件算

仆街BNS, 你間流氓食人血公司
唔死都無X用

今日去多人到仆街
仲有3單日本 1單美國單,拎完唔想再用

恭喜、恭喜

船運出左密碼之後又有積分入帳有無得拎貨時扣埋

冇

黑貓
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
出埋轉運單

提提大家，回南天記得放好啲口罩

密實袋

真係惡夢黎
我得3張單, 其中2張送左去BNS
等足個幾月, 仲要去兩次葵芳 cls
好彩我唔係一盒一件貨, 唔係真係會癲

好彩我D款全部有袋

抽濕機

推埋1001啦

乾燥劑

PUSH

白元

使唔使加防潮珠。個包裝使唔使理佢？

其實係咪無話幾點出提貨碼？
日日訓醒第一件事check 有冇轉運單

無話幾點，做到你嗰件就出PW

有無人都係咁？明明係2/14凌晨出庫 今日先終於準備發貨 個運單創建時間無啦啦係3/4

仲差盒臭閪 EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020 就收齊

真係唔想再去.....但真係無信心再等送貨

medicom果啲冇包裝我用密實袋入
再放左入個箱，放左盒吸濕象入去算
其他有包裝果啲我冇理

老人仲未肯派
14/02/2020 5:28 AM
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

太好啦. .
唔好再返來, 大時大節更新唔好用. . 有陰影, 船, 貓仔, 老人..
我重有最後一單, 白元 60個裝. ..12 -18/3 希望今個月畢業.

大家留咗幾耐存貨？

想問買左款外科口罩得 astm f2100-04 同bfe 95%,係咪無用？

呢個世界有一樣野叫貨機

屌

好耐之前用咗gobuyship
前幾日合成張單自取，本身唔知佢（可寄件）係點，結果2張單分開咗2個地方拎（有啲急用又唔肯定可寄件即係點就揀咗一個有可寄件一個冇嘅）
依家有可寄件嗰張單就拎咗，另一張係咪要等到佢自提點出返（可寄件）
講完都覺得自己有啲柒，合成張單嗰下都唔記得有依個po，先自膠一打